波羅的海之路

823香港之路完左之後，估唔到黎緊仲有好多場人鏈活動，真係非常鼓舞

小弟整左條片，紀念下呢場歷史事件，亦幫大家黎緊打打氣

香港人加油